周梓樂死因研訊︱梓樂接受急救期間 已有傳媒知悉是科大生

【蘋果日報】科大男生周梓樂死因庭第8天研訊繼續。當日有份到涉案停車場的消防隊目供稱，當他在3樓步出升降機並走了幾步後，聞到不濃烈的刺鼻氣味，令他「有少少眼乾」，估計是催淚煙氣味，但看不到煙霧。而他見到梓樂時，梓樂正接受消防隊員的急救，現場曾有身穿「PRESS」（傳媒）字樣反光衣的人說傷者是科大學生，著人通知科大。

另岑消防員憶述，到場看見梓樂「成面都係血，成個頭都有」，他在庭上用手示意梓樂頭頂及後腦的所有頭髮均染血。他指梓樂神志不清，身體有郁動，但他評估是在不清醒狀態下作出。岑嘗試用敷料印走血迹以找出梓樂身體何處滲血，但敷料「一擺頭就全部都係血」，結果他無法找到滲血位置，眼看則找不到有傷口，他擔心梓樂頸椎受傷，用儀器固定梓樂頸部。至於聲響，岑稱梓樂沒有說話，但有發出微弱「咿咿吖吖」聲音。（全文）

#20201125新聞

推唔起

。

push

推

睇到都sad,佢老竇會唔會聽到每個證人嘅供詞個心都會痛到爛

咁即係邊度流血

國際線有任 請每日推Post

lm

pish

Push.

睇字都想喊

為咗要搵到真相
要一次又一次揭開佢屋企人嘅傷口
希道知情嘅人快啲出嚟

唉，九成都搵唔到死因

殺人政權

推一推先

最後果句

Push

先推再睇

梓樂手足請指引我地搵出真相

第一場有去聽, 之後日日失眠
佢老竇一定更加難受

屋企人真係會心痛

我記得科大嘅校園記者都好早到

新聞話佢媽媽一邊聽一邊喊

梓樂講唔到嘢
記者點知/肯定佢係科大生？

朋友?

大家請 click 入去睇分析

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻
以及相關嘅假設，分析和跟進

要捉班狗根本好難

佢地本身係社會就有特權，去滅毀證據

靠記者都係睇到好少野，暗盤有幾黑暗冇人知

如果有朋友同行
就應該知道發生咩事啦？

應該冇朋友在現場？

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

.............

警犬償命

但有一個夢，不會死

好心痛

大好年華喺黑警手上冇咗

尚有良知的人都會覺得好心痛好難受
黑警晚黑訓唔訓得著？

落地獄死全家吧死黑警

我唔係佢親戚親人都睇到心痛
更何況親人

學生證？

他主力檢查梓樂下半身，用手觸摸骨骼，發現不到明顯骨折、損傷或瘀傷，亦無傷口，整個下半身都沒有流血或血迹。

一個健全既人
清醒狀態跳落1層樓
下身無骨折, 但頭部嚴重受傷

點睇都有可疑啦

如果手部都無受傷的話
可以判斷為 無意識情況下墜樓???

記者會”抄”傷者銀包？

推 依個人係咪真係記者黎都唔知

行兇者有機會走上4樓平台

岑稱梓樂沒有說話，但有發出微弱「咿咿吖吖」聲音。

推啊！

黑警=香港人世仇

睇字都眼濕濕
周爸爸周媽媽撐住

根本就係俾黑警扑頭扑到就死，黑警知重手得濟就諗住掟佢落樓話係跌死

記得盤骨有骨折，之前有分析過佢邊邊身落地
唔講下身 講上身
個頭流咁多血又搵唔到明顯傷口 係點解
唔會係個頭著地 係咪即係說明落去之前已經可能有受傷

我同佢沒關係
但由第一日睇新聞見到證人講當時個情況都覺得好心痛
更何況係屋企人

傻既都個係班狗做架啦

上年有個後生手足係yoho自己跳左落中間大堂都係輕傷

push push push

睇親梓樂新聞都好心痛 近排聆訊新聞更加係睇襯都喊
好難過 甚至好心痛佢父母

上次判完有無下文...

可你老母能咩
根本就一定比警犬打到仆街然後扔落街
就係咁簡單

如果2020年11月
你都仲係要懶理性去分析事件
要睇證據 xyz 的話

唔撚該你咪撚再出嚟害人啦
意識形態嘅抗爭唔啱你呢類低智商生物玩架
On9

梓樂

💔

信唔信死因庭證明係他殺都好
班狗一樣話冇可疑律政司一樣話證據不足

Btw周生RIP

或者其實直洛之後慢慢行返去1號小隊到，我相信跑既話可以唔洗1分鐘就去到一號小隊位置

如果真係有用，我唔介意拍條video帶大家走一次條路

佢當晚係有朋友同行

後來分開咗

周爸爸話係梓樂朋友上門通知佢梓樂入咗醫院

巴打好有心

或者 send d 資料俾家人/律師/區議員
當做參考？
唔知佢哋有冇留意呢幾個位置

可能可以搵下區議員掛，周爸爸周律師想聯絡都唔知點聯絡

個中學同學係一齊去？有做證人？
定係佢知道消息後幫手通知家人？

//直至當晚凌晨2時，周梓樂的中學同學到其家不斷拍門，周父應門時該些同學指：「梓樂喺3樓跌咗落嚟！依家去緊QE（伊利沙伯醫院）！」//

將心比心
一定會

好有心，專登上門

周爸爸有提供電話
應該 whatsapp send 都得？

呼籲有關人士
可以透過電話聯絡他本人（9660-4837）
或死因庭，提供當時發生的情況

推到水落石出

唔係隻仆街狗嗰晚結婚佢就唔會死

一定好痛好痛
唔似得好似某人「媽媽」咁趕住收工
梓樂屋企人要頂住！
我地陪住你地

唔好，用文字記錄，親身去現場錄好易自爆

就算錄咗，都唔好po上連登

有好多記者都係學生記者 所以唔奇

細個唔讀書，文字好難講得大家明

有tg味醃眼
即係已不能排除周當時受tg影響

死黑警見有人就向密閉空間射tg
真係水洗都唔清

2 3樓tg射到出晒煙
你班狗仲有乜好講

有可能喺上面已經打成致命傷勢，為求掩飾索性掟落樓

沉冤待雪

如果有心跳 係會保護自己落
但依家 似比人搞先咁

我要你班死黑警/武警血債血償

好辛苦 每次見到梓樂嘅新聞都會喊

周梓樂死因研訊出現新關鍵證人 — 「白帽少年」

【誌hk.feature】今日三名事發當日有份參與救梓樂行動的消防員作供後，死因裁判官高偉雄透露，新的市民證人在昨晚已經完成錄取口供。高偉雄稱，法庭仍然需要再看閉路電視確認證人身分和案發時候的位置。高偉雄形容該名證人是呈上庭上的閉路電視出現過，而出現時間與周梓樂墮樓時間相當接近的「白帽少年」。

在尚德停車場閉路電視片段顯示，一名白色鴨嘴帽少年曾經在約凌晨一時零五分從二樓高層停車場沿著車路走上三樓，而該行車道與梓樂墮樓位置相差不遠。從閉路電視畫面可見，一名帶白帽少年在一分鐘內沿著車路跑回二樓高層位置，隨即一名黑衣少年遇見消防員，並帶他們到傷者位置。（原文）

#20201125新聞

心痛

睇字都心痛

紅流到停唔到....

估唔到真係會出現
本來好悲觀咁覺得極關鍵嗰3個路人係唔會出嚟

真係好多謝呢個人夠膽行出嚟

幫推

每次睇親梓樂啲報導都好想喊....

多謝願意行出黎嗰個新證人